日韓眼鏡娘意外爆萌！

幾qq 是咪隻手機game啲圖嚟

就退團，你地珍惜

係，不過無玩

屌打,梳

完美

定仔戴眼鏡最多都係眼鏡仔